港澳辦： 拖延內會選出主席涉公職人員失當罪

好快搵黑警衝入議會搵槍指住你投票

急咪去廁所囉... 喺度鳩叫咪盞又瀨屎？

律政司仲唔告？

有班人唔返工都係拖延內會選主席既原因
講緊獻世派既朋友

快啲告啦